steam 幾時會再有大特價？

一年一次定 一季一次？

一季一次

一星期一次

一日一次

努力啲賺錢 日日都係大特價

我都miss左
去fanatical買啦, 果邊好多GAME都做緊特價, 仲有得抽GAME同埋買滿十美金送GAME, 反正買完都係拎去STEAM啟動

呢個我唔係好明 我未係果度買過 買完之後隻game都係放係steam到 ？

我都係琴晚先起果到買, 買左之後會比個CODE你,
直接拎返去steam啟動就得.
開左STEAM, 上面有排制, 簡「遊戲」, 之後再簡「在steam上啟用產品」
入返起fanatical比果個code, 咁就可以兌換返隻game起steam到玩.

不過起fanatical抽果D game好撚閪, 我琴晚抽到隻恐怖GAME,
嚇到鳩都縮

買就買humble bundle啦至少d game係玩得

黑卡

特價係咩意思？